其實啲警察真係好撚無聊

今日行完街 搭小巴返屋企
咁就等左十幾分鐘等架小巴開車
窗外面有兩隻藍色嘅警察行嗶
見佢十幾分鐘搜左四個人身
四個入面得一個係阿叔
三個都係青靚白淨嘅後生靚仔
全部都係咩都冇搜到最後就放人走
有冇咁撚無聊
雖然已經係常態但每次見到都躁撚底

依排成日都有 都唔知係咪洗白點定

搜身有咩好洗白我覺得佢阻住地球轉咋

軍政府mode, 佢地就係要濫用權力到你地驚。先可以保持佢地自大自尊。

著黑衫背囊既有罪推定

真 見到佢地亂咁搜我個心都莫名地驚驚地

佢地搜嗰幾個都唔係黑衫根本就係鳩搜

扮有做野

１ 扮做野
２ 佢地行咇都係無所事事，大把時間

一向都係咁架啦，
不過以前冇咁乞人憎果陣咪冇咁反感

想冇事就拎份文匯報再講普通話

最後緊係要配件無敵tee起書包到

搜到果d 你見唔到姐

*香港冇警察

搜時會唔會要求你開手機俾佢睇？係咪唔可以唔開俾佢睇？

早排ss個陣就咁睇身份證 除低個罩 袋都冇望就走 話呢排好多小偷

叫啲唔係叫俾黑社會搞咩？

個啲叫狗

第一，咪撚再叫警察
第二，除非你準備好反抗，唔係就選擇接受

撞啱有啲插贓嫁禍就唔係鳩搜

你唔開就打到你開
軍政府說話可以唔聽？

着成點先唔會被人搜

成日都見到 但有野發生果陣通常都唔係到

又Block一件撐警撚

真係好撚得閒查多幾張身分證又冇人工加 咁落力jm9

咁佢搜唔到啲咩都冇嘢嘅 係阻住時間啫